觀塘Beehive Esports Club手遊館

平時自己一個人或者同一班朋友無地方去，係香港又咁高消費，點算好？

位於觀塘工業區有一間新開嘅手遊店，內裡環境大又唔會有壓迫感，全部坐嘅櫈位都係梳化櫈，大張又舒服，可以上黎玩下現時最Hit嘅手遊，Board Game, 或者同朋友一齊上黎搞個5v5對戰，場內亦提供對戰設備
仲諗？快啲上黎試玩啦
地址：觀塘時運工業中心3C
電話：9624 2492
Facebook : Beehive Esports Club & Party